檢測公司Prenetics與國泰航空10月推出「全球電子健康護照」，國泰香港倫敦希斯洛航綫率先試行

檢測公司Prenetics與國泰航空 （00293） 、健康數據平台的公共信託The Common Projects合作，推行全球電子健康護照，允許旅客透過手機應用程式顯示Prenetics的新冠肺炎病毒測試陰性結果，預計今年10月在香港、倫敦希斯洛機場（Heathrow Airport）航線率先試行。

目前Prenetics於10個國家及地區設有辦公室。阿里巴巴 （09988） 創業基金者基金、平安 （02318） 亦於早期有份投資。截至目前，Prenetics合共通過4輪約6800美元（5.3億港元）融資。

疫情下，Prenetics推出Project Screen by Circle計劃，提供新型冠狀病毒檢測，並負責7月28日至8月24日提供新型冠狀病毒檢測。

我會直接搭英航，piss off la CX

轉機lo

Prenetics 係中資野黎, 大家唔想死就blacklist CX

司馬昭之心

收皮啦邊個會理你支共

不過都要twitter

都on能9，你整本新護照出嚟人哋就要比你入境？宜家人哋准咩人入境由你話事？

呢一世都唔會再搭CX, 要搭就搭外資公司,

國泰你都係安息把啦

正解

支共法力無邊

樓主pin this

黨鐵 黨航
想無限滲透

有無人Twitter 比各國講會係好大問題
Cls 準備

有無係Twitter 行動post list

檢測完係陰性 之後就唔會中招？

唔會中
就算隔離位係某國轉機嘅隱形患者，坐完十幾個鐘機都唔會有事

國泰想幫共產黨擇BNO名！

又係你呀陳生
有無咁啱全世界唔搞第一個竟然係英國

該公司又同時研究病毒測試不需經實驗室進行

得英國線多啲人坐，你會唔會搵個冇人坐嘅航線做試驗

搭英航唔需要呢啲含撚健康碼護照